係時候提議誠哥，買島建立新香港

呢個地方中共慢慢玩

我地所有技能都有

推

香港要 新香港都要 plan B係時候起錨

一路都學得應該買島，本身香港同支共咁近已經係死症，支共一日唔死我哋都冇好日子過，都算，依家仲變埋毒氣城，仲要嚟做乜，雖然話唔應該係我哋走，但是依家已經變咗要呢塊地先on9，咁支共咁想要咪畀佢囉，唔肯走嗰啲被教育營佢自己事，香港叻嘅係人，我就唔信去第二度我哋搞唔起嗰度

然後中共立即攻打，無軍事力量反抗，完。中共又多個殖民地

美國澳洲加拿大呢啲咁多地仲係荒蕪 問佢地買仲好

唔夠錢香港人幫手俾 支共要種族清洗

真，留係到，下一代全部畸胎

買地送軍事保護？你估你俾左錢佢仲理唔理你

中共近年有出過兵，加上你一有島就可唔加入美國防線，仲有中共有咩理由打？我地新地方唔叫香港

CHARTER CITY 進化做 CHARTER NATION